有d關於胡椒噴霧嘅問題想問

胡椒噴霧係咪直接接觸皮膚先有痛？
如果有多層嘢，例如保鮮紙或者著件膠嗰啲即棄便利雨衣擋唔擋到？

以上純粹出於好奇同埋學術研究

.... 擋到 催咸彈就唔知

天文台預計嚟緊三日都有雨，各位出街帶定件便利雨衣都係非常合理嘅事